[2019FreshGrad]交流分享討論區

咁多位2019fg，相信唔少人都同小弟一樣未有明確方向，唔知自己想做咩又唔想做廢青。大家唔介意嘅話不如入嚟傾吓自己個career plan同aim緊咩grad job

利申 小弟三大science乞食科 暫時覺得最有機係做 lab 或者藥廠 sales，搵緊grad job 但好迷惘